又一間公司罔顧員工安全

Clarins員工訴苦

// Clarins 處事不公，罔顧前線安全，剝削員工福利！

1.疫情緊張既情況下，前線員工擔心既係自身既健康安全，口罩供應是否足夠既問題，但Clarins擔心既係是否可以如期進行產品既training培訓，每次既最新update都係training既安排，完全冇考慮過員工，令人失望心寒！

2.同事人工係嚴峻既市道下已經超級低，底薪本來已經偏低，每日番工等於冇佣金可言，其他品牌都有作出相對應既安排，保障員工既薪金水平，例如保證最低佣金，令同事不至於只出底薪，Clarins仲要cut前線incentive及佣金，簡直冇良！

3.最令人氣憤既係某些分店既員工可以番2日，放2日，不扣除任何薪金及假期，就算放假都照出糧，但只限某些分店！！對於冇呢個安排既分店既前線員工極度唔公平，究竟公司既準則係咩？點解有啲員工可以享有，但有啲員工就唔得？作為一間跨國既集團，處事方式令人愕然，其他品牌都有相同既措施，但係一視同仁，每位前線員工都享有相同及公平既待遇，輪流放假，絕冇任何偏頗，Clarins卻選擇性俾某些分店享有，實在可恥，冇良！

4.冇任何安排令同事感到心安，淨係send啲叫同事保重身體，有病記得睇醫生既email，可唔可以有番啲實際啲既野做到出黎？//

唔岩咪唔好撈囉

（YouTube戰線）屬於我地嘅YouTube黃色圈上線啦！

第3確實係9d

唔滿意 可以唔做

開個tg group聚一班前線先 傾傾下你地可能會知點做

照你咁講 好多嘢都唔需要爭取
逃避就得

魚蛋論

唔通你走去人地間公司掃場咩